廢老唔撚識用電子野就死撚開啦

今日去入境事務署換passport
趕時間就用啲自助機諗住快啲搞掂
一見前面有個廢老用緊都心知不妙
但見有人幫諗住都應該快啦
我屌你老母 幫幫下個職員走撚咗
跟住個廢老係度亂咁篤
督咗成半個鍾都未撚督完
後面成村人屌柒佢都繼續篤
屌 啲廢老唔識用就乖乖地用番傳統方法啦
又死要面唔再叫人嚟幫又要用
廢老真係社會垃圾嚟 阻撚住個地球轉

咁點解你唔幫佢

你當面屌柒佢啦 上面屌有屁用咩鍵盤戰士

其實Ｍ記Ｄ 自助機都有同一個問題

人真係要有自知之明， 唔識用咪排番人手落單條隊囉

又廢又唔想排隊

我有話我冇屌柒佢咩
後面成村人屌柒佢
咁當然包埋我

最後幫佢叫咗人嚟

建議樓主毆打該廢佬

異次元邏輯

咁你記得去㩒錢唔好屌啲港女用得耐啦

有次幫人交電話費
前面條廢老唔識用自助機
即刻屌柒佢：唔識用就過主啦

有次都係咁
佢大番我：我嚟先 關你撚事咩

佢唔講第二句都難駁少少
佢一講第二句就有位入
“阻住我就關我事啦廢人”

最後大大聲屌柒佢
唔撚識用就死開啦 你阻撚咗後面全村人呀 垃圾廢老
後面啲人啤鳩佢
佢就走咗人

咩時代換passport居然要去督機排隊

我地晨早送上門

巴打勁

又係呢條人社膠

廢老阻住晒麻煩倒人就係唔岩，關樓主幾時到咩事